華人真係一個好戇鳩既人種(包括香港人)

華人真係一個好戇鳩既人種(包括香港人)
佢地只會一味崇拜權力同權威
權力同權威就好似佢地心中既神咁
一旦呢個神不存在或沒落時
佢地就會失去安全感,感到焦慮
所以你一搞事,佢地就會罵你
因為佢覺得你破壞左佢心中既神
如果有一日,呢D權力同權威沒落
佢地就會咸苦咸忽,似係世界末日咁

你睇新加坡,新加坡比馬來西亞趕走時,成班好似痴左線咁就知

現在共產黨執政,成班就覺得共產黨岩哂,共產黨最好
當共產黨玩完,比另一個新既黨管時
佢地就會全民屌共產黨,話新黨岩哂
毫無事非判斷能力
佢地既判斷就是,誰有權力同權威,就係岩哂

智障民族

totally agree
成日講咩環境唔變就人變
係要奴隸化
又鐘意blame the victim 真心on 9
試下去法國講呢D on 9 野實笑死人

又話努力就有前途
係,努力係重要既
但係,佢地無諗過
努力有用只係個環境reward你既努力
如果個系統無reward你既努力既設定
你多多努力都無用,你跳十次樓都唔掂

現在上層既人玩既係努力收割
即係
一味叫你努力多D
等你做到咁上下,就一句命令/一句說話收割哂所有你既努力
你多年既努力咁就化為污有
而佢地就可以hea住肚滿腸肥

你同班賊講努力,笑

搞革命,基本上係反台
係一種要強烈既行動去推翻呢套
損失大,動盪係好正常

就好似一個重病病人咁
你同佢做手術,肯定會有一段時間既陣痛期
之後就會慢慢好

叫你努力D=即係想問你搶多D

招降?

唔明

單純批評呢個種族姐

佢地既價值觀 = 誰大誰惡誰正確
當燒到埋身時,就會罵人地唔岩(唔理事實如何)

戇鳩思想

呢班人只適合比人殖民,做人地既奴隸

都係中華五千年練返嚟 帝制

清亡之後 都係問咩人做皇帝

共和體制下係無皇帝的
真正成功走出呢套思想既,得台灣
不過台灣係被日本解放過

台灣既個種皇帝唔同中國個種
日本天皇

有句幾啱 當我地就贏嘅時候 就有極多支持者會埋嚟
如果有得製造呢個風氣 吹到就贏 就到我地變成皇權

係，做開狗

真係好弱智

當歐洲西方一個個帝國倒台 明清時代嘅中華人都係冇一場民主運動(到清末先有西方思想) 可能命運已經決定咗

華人呢個種族唔被殖民番幾百年接受西方教育係唔會醒唔去到無飯食都唔會反抗
成日話外國治安唔好多人偷野乜乜物物 咩因為有民主自由所以先會亂
我屌你支那無民主自由周街CCTV日日mon撚住你夠有人強姦殺人啦成班太監圍爐討論講性生活太多有損身心健康
最撚on9係班大陸仔移曬民去曬外國留學享受緊自由空氣又要人愛國 唔愛國就叫人滾出中國仲要係人地國家播支共國歌屌咁撚愛國唔該你快啲放棄外國國籍番中國

華人基因 認命 妥協 奴性 強
功利家庭主義優先
所以你一早應該去睇 啤梨晚報 (非打手)

包唔包括連登仔?

屌，你咁計，大陸仲多賊啦

其實work

誰大誰惡誰正確
唔怪得97前移民走嗰班依家好多都咁愛蟈

呢個係事實
但香港需要一個貼近西方嘅價值觀
而非新加坡呢種講英文嘅大陸人

美國人都係架。
特朗普上左台之後，行民族主義，班大愛左膠自由主義信奉者都好驚，覺得世界未日，美國比特朗普攪死。

但美國比中國更惡,為何不認為美國正確

人類都係咁 只係中國人由有皇帝既時期已經開始

完美解釋港豬既行為

呢樣嘢就要多謝我哋嘅萬世師表孔夫子同佢所提倡嘅儒家思想喇。

孔毒
好彩日本有明治維新,韓國有美國改造,如果唔係一樣會咁慘

其實唔關孔子事，孔子好無辜，佢徒弟孟子有講過聞誅一夫紂矣，如果王不足以為王，周文王係替天行道，孔孟之道從來無講過盲從，係古時皓帝為左管治，只抽取一部分儒家學說加以曲解

皇

唔識政治同經濟就會犯呢種錯

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

係思想黎講，中國係依一百年係走緊退路，好多有識之士死既死，或者走左去外國。

我覺得就算見到自己民族唔好既方面，都只可以從好既方面諗，因為已經生係到無得㨂，無能力離開，就算走到又點，同白人始終有文化隔閡，人地都唔會當我地一份子，所以話之餘，唔使太妄自菲薄。

其實可能都唔只係香港中國既問題，甚至可能係全世界問題，工業革命，中國就改革開放後，成個世界都重理輕文，中國、香港更甚，咁攪法個d思想價值野點會唔倒退。

關華人乜撚嘢事其他民族都會咁，係人類天性，讀多啲書啦，拉丁美洲國家咪又係咁既。怕死係天性黎㗎喎。人係崇拜政權㗎。所以香港要獨立就要建立新政權，而槍桿子出政權，宜家香港人都未準備好，連搞掂個警犬都話中人下懷

其實係，外國人舊時將權力崇拜放係宗教，所以歷史留落依家無咁崇拜政權

支那人

政教合一已被推翻

係呀 因為政教分離呀嘛 但唔係唔崇拜權力㗎

屌好撚中

換個名都可以好中咪撚吹奏啲垃圾歧視主義撚啦